前線入一入黎

發夢琴晚留守到啱啱先翻
朝早龍匯俾人趕同夜晚守龍和都係前排
我覺得琴晚開會有兩個人講得好啱
「上得前線就要有覺悟，預咗食煙俾人打」
「真心我冇覺悟，好多人都一樣，冇人會怪你，但請你唔好上前線」
好簡單就講出點解每次都守唔到，一見有狗衝前線已經唔見咗一半，係冇撚得守
唔係話要分化，但冇心理準備個啲可唔可以去後面做哨兵又好運物資又好，唔好每一次都俾人衝散

推

呢個真 一個走 就引到後面驚果d又走
之後真前線果班見冇人又退

要贏真係要好好分工，唔啱自己唔好勉強

岩 前線見後面冇人實好灰
但入夜好多人走都係事實
夜晚重適唔適合守都要好好考慮
加油

唔好怪佢地
最尾夜晚守立法會 其實龍和拖左十分鐘幫到好多
我見好多人都明顯無咩經驗 係死頂架咋

其實好多時係無人上 啲人逼住上前線
真係有覺悟既前線 未必夠散佈係各條線度

你有無上過前線架，龍和一黎黑旗，前線已經硬食gas幾粒都唔肯走住，最後真係白到睇唔到先退

利申發夢夢境

第一粒已經走咗好多

發夢我就第一排，唔知你地後邊啦